第一屆連登時代革命備忘錄接龍大比拚！

由於香港係十分善忘嘅生物！
由6.9至今大家仲記唔記得出現過幾多駭人嘅場面！（因為我見大家已經努力選區議會）

光復香港不能一朝一夕，眼見小學生都會上街參與，我相信革命嘅火種同決心係可以薪火相傳！

我想做到由革命開始至今的抗拒畫面同地方文宣相片又好，都可以好似希哥的閃卡咁，就算dl唔翻，但都可以睇到大家入曬腦，畫都畫得翻出嚟，即使以後點比人打壓，點比人封網，都封唔到大家嘅腦同決心！

玩法如下：
上家出題：

下家接龍：
元朗 八鄉 指揮官 李漢民
係721白衫打人事後一個半小時先出現，喺面對記者嘅鏡頭同詢問時，表示：你咁樣係唔會令到我驚㗎！

_________________________________________

請接：

推